終於比我遇到一個好似山崎賢人既校園台會員啦

佢就係會員「偽毒ching」

冇人理你呀傻仔鏗

傻豬數字人

佢成個花老爺咁樣bo

佢唔係鏗哥

人於哪方 我隨時來替你附和

人在遠方 嬋沒有和唱

真架？
係咪一樣都無咩笑容咁咋

寶寶呀你唔好成日恰偽毒青啦

當閒言再尖酸 給他妒忌多點

成個餅印

呀！

終於有人應 感動

我懷疑你起在我底

你係邊個呀 我唔識你喎

[member]去m記做順便識吓好過 [/ member]